Jsem Adam , prijel z Ukrajiny do ČR protože mám rád studovat cizi jazyci a ještě mí líbí velká a moc krasná Evropska kultura .
V ČR je velká výhoda studovat na vysoké škole , protože na studium NA Vš ne musíme plátit penize , a ještě v ČR je vysoko školske vzdelaní moc pekné .
Já myslím , že studenty s cizích statů májí velkí problémy , jak dostat vízum do šenhenského státu .
Pak , když student úspešně dostane vízum , to známena , ze on má velké šasti .
Studium v ČR je těžký pro cizinců , protože student musí moc pracovat , aby udělal příjmáci zkoušky na Vysokou školu , a pak musí víc pracovat aby zustál studovat v univerzitě .
Já myslím že budu dobrí studovat , aby jsem stál vzdělaným člověkem .
Chci táki po skončení studia pracovat v Praze .
V Praze je hodně firem v kterých pracujut studenti , například s VŠE .
Myslím že já budu perspektyvní človek , který hodně pracuje a bude pracovat všechni svůž život .
